［相學jj]有冇相學撚入黎睇睇尼條眉？

呢條眉我第一次見，有冇人知代表咩？同埋尼種眉叫咩名

張飛

鬼眉人性格與命運、什麼叫鬼眉
眉粗壓眼心不善，假施仁義暗毒計，百般生活無沾染，常思盜竊過平生。
鬼眉：眉粗壓眼，眉尾雜亂，眉毛短不過目為「鬼眉」，長有此眉的人，內心狠毒不走正道，殘暴無情，為人淫亂，易有偷盜的壞毛病，此類人最宜從事屠夫或當兵，否則容易走上犯罪道路。
鬼眉人性格與命運、什麼叫鬼眉
鬼眉
特徵：短眉不及眼尾，眉毛濃密，眉頭彎曲，眉尾上翹而散亂。
性格及命運：屬歪心型，擁有此眉者，難有固定職業，好動欠耐力，做事不依正途而行，往往半途而費，經濟、家庭、婚姻等很難維持，最終命運還掌握別人手中。
鬼眉是惡眉的一種，這種眉毛的眉首微屈，眉毛較短不過目，眉毛上翹並且分散，眉毛濃粗又壓眼。
鬼眉人性格與命運、什麼叫鬼眉
「男看鼻子女看眉」，如果女性的眉毛是鬼眉則更加需要注意。眉毛是鬼眉的人普遍心術不正，行為不規矩，生性凶惡殘暴，在小偷或者強盜等罪犯中最容易看到這種眉形；而且鬼眉的人佔有欲特別強，對身邊的親近的人也同樣蠻橫霸道，不顧及他人感受；同時由於運勢不佳，即使是有心想要從事正經行當，大多都很難成事；此外鬼眉的人在三十一歲到四十三歲時還可能會有生命危險，劫難重重。

sorry網上睇到，似，但應該唔喺！

好古怪
如果係男
我第一反應會覺得係核突咸濕佬

樓主身高係咪唔過米7好似我個朋友

尼你老母

毒撚眉

不修

周中

唔該巴打 但我覺得都味係好似

應該唔係

慘

唔似

我覺得條眉好正氣wor

係咪揸鏡搵食阿樓主你

正條毛，成個痴線佬咁

依隻係咩，我個frd，由細到大都覺得幾特别

咁都要睇埋個樣既

你宜個似係上面有位巴打講果個鬼眉